基督徒張崇德劉美娟幾時先寬恕個醫生呀，好撚煩，一日話人哋害死佢B.B.

又話不可含怒到日落

CLS父母

係佢哋自己搵個不信者做主診醫生先㗎

有冇詳情唔係好記得件事

今晚十點半記得睇cctvb

是鳩但啦 怨一世 仲未放得低
啲教徒戇鳩鳩咁

個B死咗有得上天堂返天主身邊
佢兩公婆應該多謝個醫生先岩

寬恕呢家野佢地係叫人地做嫁嘛，發生喺自己身上嗰陣就醫院都燒左你

岩岩google吓
在生個對仔女係學校俾人恰
仲搞到有心理病
佢兩公婆究竟做過咩事
天父要不斷俾考驗佢地

佢d 基因係咪有問
生親唔係弱智就有病

「撒亞人 生於這個地方 稱呼叫悟空～」
又話自己虔誠基督徒
但又一日當呢套反耶卡通主題曲做首本名曲周街唱
可能因此得罪天父爸爸老豆daddy

幫自己含冤逝去既親人囉返個公道有咩問題?

咩都攞晒啦

單野係點?

神的試驗

基會難德演唱會

人地三兄弟開咗間炸雞舖全世界都有unun腳收錢理撚得你

佢地班滑水撚次次搞聚會都會掉到成地煙頭

留名等睇樓主比醫生累到死咗個仔然後唔出聲

都係上天俾你嘅考驗

普通人死全家新聞都未必詳細報
出唔出聲都唔會理你

你俾人殺左個仔會唔會唔報復？

我不是基督徒

撒旦拯救世界幾次喎

係對朋友都唔比講

佢兩公婆嘈九萬幾次
又上電視又上報紙又上立法會都仲未寬恕人
我就要對朋友都唔講得
讀多啲書先護教啦

留名等睇你個仔比人害仔／謀殺，然後你寛恕嗰個人

基督徒有話過唔俾講架咩？

不可含怒到日落

都係神嘅安排黎

可能夜晚冇嬲呢

啲耶撚係咁
醫唔好又話醫療失誤鬧醫護
之後幫你康復，又話神既恩典

講咁多野咪又係想為引入支那醫生開路

頭先睇毒果講荃灣電梯單野
個早出𨋢阿伯老婆話佢地係唔知基or天教，老公無事要感恩，係乜乜保佑...
如果真係有天主耶穌呀，會唔會咁仆街淨係保你唔保人呀要人斷頸呀？
屌你唔諗下同𨋢果對夫婦重傷呀，咁撚自私都有，仲好意思大大聲話係教徒，四萬咁口

不嬲耶撚先最虛偽，又貪財又淫亂

年底25周年個唱 張崇基張崇德花腦筋搞新意

大家明啦 次次都係咁

唔係主既安排咩

會唔會係bb未信主呀
又未受洗

醫生都唔見得好，尤其你睇得多醫生，就知好多伏

雖然係煩，佢地做爛頭卒，監督醫生都係件好事

未聽過褔音者根據其行為接受審判，BB照計都唔會上唔到天堂

你試下去醫院門口，其實好多醫療事故受害者家屬在抗議
不過社會唔會關注
一單半單case就想改革制度？

諗起菲律賓人質事件
有個阿伯俾人放走咗
話係上帝保佑

係唔係都叫你做手術，衰左就話講左風險你聽，然後再俾一堆新治療建議你

有時9問兩句就請你走，醫唔死你就得

張生煩9班醫生係好事黎